民主黨前身港同盟未經香港人授權下出賣香港主權予中共

堅定可信民主黨
關鍵時候賣香港
寧為匪共布暗樁

橫批：香港沉淪已成定局

同我認住呢班人：

推

司徒華、何俊仁、李卓人、李柱銘、何秀蘭、梁耀忠、黃碧雲、楊森、李華明、馮偉華、狄志遠、陳莊勤
全面清算賣港賊！

民主黨 賣香港

咁重要既野點可以唔推

唔好忘記匯點

大家都知架啦

落決定的應該係戴卓爾夫人🤔

My Hong Kong

匯點派成員另有：劉迺強、張炳良、黃偉賢、高達斌。

唔好唔記得民協同教協

真係無聊

吳嘉玲案同公民黨有關，係公民黨搞到中共釋法

民主黨去同土共簽聯個聲明

中聯辦密室談判

而且當年d人都支持民主派

不分化

你先係分化撚

八成人支持留英喎，盲撚

係人都知啦，又如何？遲d都做民調，選民決定，真係無聊

唔好屌錯，我話飯民分化

司徒華一早死佐，又唔關係佢事，人地係70-90年代做過好多野，又冇咩出賣香港人紀錄！公平返少少！
你地反而唔記胡志偉、許智峯、林卓廷！

唔係民調咗啦咩

呢d post真係好無聊，冇建設性，冇提出建議，就係不斷噏

死左都要鬧，唔洗負責呀?

民主回歸獻中華都唔算賣香港人豬仔?

算呀

嗰陣公民黨未成立，不過當時代表吳嘉玲嘅律師後來係創黨成員

鍾庭耀個個電子較多，接觸面唔夠闊，最好做個多形式既大型民調，包括，電子，電話，親身進行，咁可以接觸不同既層面，對任何一邊都公平

咁又唔係咁講
比多啲人知道飯民眞面目
以後就唔會再受佢哋迷惑
行錯路

同意……
本來搞咩平反六四激起佐香港人嘅愛支拿心，用十年做尼尺度睇，又真係對香港民主化做成佐好大傷害……
如果香港人有C兄一半記性就好啦！

司徒老狗有份推普

拉
辛苦晒了同胞

佢自己無兒無女

就害人哋啲子孫後代

鐘庭耀已經變相放水撈埋藍c 等你地無咁尷尬，點解釋d100 ,流細良 嘅fans都一面倒？

司徒華：即使六四發生，我仍堅決支持「回歸」

華叔好波

條仆街個人主觀意願 騎劫咗幾百萬香港人前途

用“迷惑”呢兩個字有點兒不妥，泛民不是完全冇做野，只係有d天真，守舊，仍然信土共會變
我諗而家佢地都開始覺得比土共玩到氹氹轉
如果佢地仍然唔改作風，思維同手法，一定會比被取替
但如果抗爭派想爭取多d泛民支持者轉態，唔好一味打咀砲，出言攻擊，要提出多d建設性既策略
我担心激進抗爭派繼續打咀砲，反而令55波既選民轉返去泛民個邊，得不償失

嘩
唔講以為中共已經滅亡
香港已經獨立 林鄭已經死咗
國泰民安歌舞升平
得返民主黨呢個敵人

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

「百餘年來，香港是殖民地，因而遠離很多源自中國的災難；然而，我未能與祖國同胞一起經歷，心中有愧。現在回歸到一個獨裁專制的政權，使我和國內同胞有機會共同爭取一個民主的中國，與他們有共同的感受，所以我支持回歸。」

我覺得你仲天眞呢

又係呢啲論調
人哋屌飯民就話做咩唔屌正苦呀
屌留任不如屌健康碼
有咩意思